[突發]豬嘴7502+濾罐2097/6001元朗有貨

不過俾我掃晒

點解買咁多？
俾我D學生

感覺好差，好似送佢地去死咁

我揾緊6200，唔知邊度有賣

元朗基本無

春袋SIR

對抗白色恐怖！！！

炸爆大集團email同埋facebook page!!!!!!
(英文template係最底)

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

炸爆大集團facebook page comment 或者入去揾佢email address直接send：

MTR

九巴

大貓

牛奶公司

國泰

香港航空

IT

惠康

連卡佛fb

連卡佛ig

美心

幸福醫藥

百佳

LV

M記

KFC

雀巢

香格里拉

維他

K11

Gucci

Email template:

Subject

Please ensure the safety of our staff on 5th August Strike

Content

Dear Management of ____,

We are a group of concerned Hong Kong citizens writing to inquire about the upcoming strike. According to sources as diverse as newspaper headlines (see attached link below) and various discussions on Facebook and web forums, a major strike is expected on 5th August (next Monday), with large scale assembly is also expected in our area. I am worried for both public safety and public transportation logistics for the day.

According to OCCUPATIONAL SAFETY AND HEALTH ORDINANCE, CHAPTER 509, Employers should contribute to safety and health in their workplaces by:
* providing and maintaining safe access to and egress from the workplaces; and
* providing and maintaining a safe and healthy work environment

May I seek a clarification on management’s plan?

Will there be any disciplinary action if the employee decided to join the strike on 5 August 2019?

We appreciate your response by 8PM today (2 August 2019).

News- HK protesters call for citywide strike on August 5

6001人試完頂唔頂到?

[網上五金裝備] 一鍵睇晒豬嘴/濾罐有冇貨！！！！！！！

幫大家sort晒岩用既配件，一撳條link就知有冇貨
請多加利用

洪水橋

我好耐之前已經係amazon入咗貨

小弟 9月1日會去台灣
問左當地某五金店 有現貨出售
有冇裝修同工 需要一齊買防毒口罩

6800 $1050
6502QL $200
7502 $200